有無尋晚賤朗 個人精華？

又屌打美斯

C朗無得賴隊長，因為係佢自己廢

同美斯差好多班

2:32

老老實實，我朗啲門前tap in技術高超，基本上每次見到啲餵到埋口又空龍嗰波阿朗都入到

廢到

睇左成條片,搵到1個數據,成功過人次數:0

wa....勁到痴線

到世界盃 扮傷出場指揮隊波又拎一冠

Yes 就算越晒位都無阻牙朗入波

對上一場錦上添花新浪都講到全靠牙朗入波

自己睇c朗射門轉化率
佢真係垃圾

有統計過佢起腳+入球
大概入球率10%左右

佢連西甲20大都入唔到
根本佢就係等餵王

C朗迷不肯面對既現實 所以就不斷踩美斯

香港人係米甘中2踩人=.=
葡萄C朗腳法好米認lor

唔好再講 一陣又出黎咬人

如果唔係生得高大靚仔 有撚人迷佢咩

唔準你地話c朗bb ,
要話就話小花